marui hi capa 5.1 原廠 入鋼珠得唔得？

如題

要玩就玩CO2

即係 Topgas 玩唔到鋼珠？

推唔郁, 同埋只係打入肉鑲珠, 落街場打俾人屌之餘效用唔高, 無謂拉

完全冇用

ikea 一把生果刀都係十零廿蚊